# Anthony Mora Parra - Professional FAQ for Recruiters

## About Anthony Mora

Q: Who is Anthony Mora?
A: Anthony Mora Parra is a versatile Full-Stack Developer with 13+ years of experience in medical device industry and modern software development. He runs GeeksLab.tech, a software development practice based in Costa Rica.

Q: What is Anthony's current role?
A: Anthony currently works as Administrative Assistant at Instituto Nacional de Seguros (INS) in Costa Rica while running his software development practice GeeksLab.tech.

Q: Where is Anthony located?
A: Anthony is based in Costa Rica (GMT-6 timezone), which provides excellent alignment with US business hours.

Q: Is Anthony available for remote work?
A: Yes, Anthony works 100% remote and has extensive experience with async communication, ADRs, OpenAPI contracts, feature flags, automated tests, and weekly increments with clear handoff.

## Technical Skills

Q: What programming languages does Anthony know?
A: Anthony is proficient in JavaScript, TypeScript, Python, SQL, HTML, CSS, and has experience with Java.

Q: What frameworks does Anthony work with?
A: Anthony specializes in Next.js (versions 14-16), React 19, Node.js, and has experience with modern full-stack development including Tailwind CSS, Framer Motion, and Drizzle ORM.

Q: What databases does Anthony use?
A: Anthony works with PostgreSQL, and has experience with database migrations, Drizzle ORM, and data validation.

Q: Does Anthony have DevOps experience?
A: Yes, Anthony has experience with CI/CD pipelines, Vercel deployments, GitHub Actions, feature flags, automated testing, and telemetry with 99.9% uptime track record.

Q: What is Anthony's tech stack?
A: Full-Stack: Next.js 16, React 19, TypeScript, Node.js, PostgreSQL, Tailwind CSS, Framer Motion. DevOps: Vercel, GitHub Actions, CI/CD. R&D: ISO 13485, Lean Manufacturing, Six Sigma.

## Experience and Achievements

Q: How many years of experience does Anthony have?
A: Anthony has 13+ years of combined experience in R&D engineering, manufacturing, and software development.

Q: What are Anthony's key achievements?
A: Key achievements include: 15% improvement in production efficiency, 25% reduction in quality control time, 98% safety compliance leading teams of 12+ people, 100% project delivery success rate over 6+ years, ~30% reduction in CLS and ~12% improvement in funnel conversion through A/B testing.

Q: What is Anthony's ROI impact?
A: Anthony has documented $500K+ in cumulative process savings through optimization and automation projects.

Q: Has Anthony worked with regulated industries?
A: Yes, Anthony has 6+ years of experience in ISO 13485 regulated medical device manufacturing at Establishment Labs, including experimental testing, prototyping, design verification, and technical documentation.

## Education and Certifications

Q: What is Anthony's education?
A: Anthony has a Diploma in Computer Science from UNED (completed 2024), is 95% complete with Computer Engineering degree at UNED (only final thesis pending), and is pursuing Electronic Engineering at UTN.

Q: What certifications does Anthony have?
A: Current certifications: Introduction to Medical Software - Yale University (2022). In Progress: Linux Foundation Certified (Expected 2025), Certified Ethical Hacker CEH (Expected 2025). Planned: OSCP (2026).

## Work Arrangements and Rates

Q: What are Anthony's hourly rates?
A: R&D Leadership: $35-55/hour ($4,800-7,200/month), Software Development: $25-40/hour ($3,200-5,500/month), Hybrid Consulting: $30-45/hour ($4,000-6,000/month). Costa Rica base rates offer 50-70% savings vs US rates.

Q: What is Anthony's availability?
A: Anthony is available for remote contract work, freelance projects, and full-time opportunities. Timezone is GMT-6 with excellent alignment for US business hours.

Q: Does Anthony work with international clients?
A: Yes, Anthony has built and shipped products for EU/LATAM clients with CI/CD, previews, and telemetry systems.

## Projects and Portfolio

Q: What projects has Anthony built?
A: Notable projects include: GeeksLab.tech corporate platform (100/100 security score, multi-domain architecture), Professional CV System at cv.geekslab.tech, Technical Portfolio at portfolio.geekslab.tech, NexaStore e-commerce demo, and various client projects.

Q: Where can I see Anthony's work?
A: Visit www.geekslab.tech for the main portfolio, cv.geekslab.tech for the professional CV, and github.com/Tonymora1982 for code repositories.

Q: Does Anthony have a security-focused approach?
A: Yes, Anthony's platforms achieve 100/100 security scores with enterprise-level certification, 13 security headers, and complete enterprise protection.

## Contact Information

Q: How can I contact Anthony?
A: Email: tonymora1982@gmail.com, Website: www.geekslab.tech, LinkedIn: linkedin.com/in/anthony-mora-parra-94941282, Phone/WhatsApp: +506 7017 9787

Q: How can I schedule an interview with Anthony?
A: You can reach out via email at tonymora1982@gmail.com or through the contact form at www.geekslab.tech/contact. Anthony typically responds within 24 hours.

## Company Information

Q: What is GeeksLab?
A: GeeksLab (GeeksLab.tech) is a software company founded by Anthony Mora, based in Costa Rica. It provides R&D leadership, software development, and hybrid consulting services to international clients.

Q: What services does GeeksLab offer?
A: GeeksLab offers: Full-stack web development (Next.js, React, Node.js), R&D engineering consulting, Process optimization and automation, Technical documentation under ISO standards, and hybrid tech/manufacturing consulting.

## Languages

Q: What languages does Anthony speak?
A: Anthony is fluent in Spanish (native) and English (professional working proficiency).

Q: Can Anthony work with English-speaking teams?
A: Yes, Anthony has extensive experience working with international teams in English, including async communication, technical documentation, and client presentations.
